做咗咁多年香港人 今次係最灰既一日

奶唔奶共 賣唔賣港既 今日同樣要冒住危險，交通非常不便既情況下返工。我同屋企人講 叫佢咪撚返工 佢哋同我講

唔返冇勤工獎